蕭若元: 大 牛 市

多謝蕭生 蕭生好嘢

btw 張相係我影
樓主咁多張相係要揀我呢張

真乖

Ur name

真乖

大牛屎就有份

🤡

大師 唔夠鬥

看「不穿」
穿22000

講早左三個月姐

燒山好野